你真係好撚黑人憎！！對父母黎講算唔算一句傷害力好大嘅說話？

因為老豆成日都鬧人，有時好少野都係都吵。
剛剛忍唔住同佢吵架，
真係好嬲火遮眼同左佢講你真係好撚黑人憎，全家都咁唔鍾意你
事後覺得好似有啲過份

有冇做左人父母嘅入一入黎講下

全家都唔鍾意你呢句hurt啲

好撚幽默呀
屌你老母

事後食飯先覺得好似講得有啲過火
事發係因為覺得佢有啲唔講道理咁鬧屋企人，先會同佢吵架

更難聽既說話我都講過
講到我老母喊住同我講對唔住
果幕我依家仲記住喺心

屋企人唔係大哂
過份左就要大大力屌

ching事後會唔會有啲後悔呀
有時講左啲過份說話，係冷靜左之後都有少少罪惡感。
覺得自己好過份

其實你又真係講緊個事實喎。
好過佢唔知自已乞人憎啦

佢話佢就係大曬，話我成日un un腳駁嘴，所以我先咁嬲

冇鬼用！
呢句對細蚊仔嚟講先傷

父母講啲野對個仔女仲大傷害

件事過咗三四年，我依家都仲後悔緊
有啲野講咗出來就真係收唔番

講咩講到你丫媽係你面前喊
好似真係好嚴重嘅說話wor
比著我應該記一世

細個冇聽過呢啲說話
因為直接比人打

濕碎啦
大把父母嬲起上黎乜都講得出道歉都唔會有句
唔洗內疚嚄

佢自己知咩事咪得，弊在佢自己都唔知自己問題，依下先慘，已經唔洗介意依d說話